@Book{manual,
  author = 	 {Orjales Villar, I.},
  title = 	 {Déficit de Atención con Hiperactividad: Manual para padres y educadores},
  publisher = 				 {CEPE},
  year = 	 {1999},
  address = 	 {Madrid,Spain},
  note = {Retrieved December 9, 2013},
}

@Book{latex,
  author = 	 {Cascales, B. and Lucas, P. and Mira, J.M. and Pallares, A. and Sanchez-Pedreño, S.},
  title = 	 {Latex, una imprenta en sus manos},
  publisher = 	 {Aula Documental de Investigación},
  year = 	 {2000},
  address = 	 {Madrid, Spain},
  note = {Retrieved September 24, 2013}
}

@Book{manualMacario,
  author = 	 {Polo Usaola, Macario},
  title = 	 {Manual de Ingeniería de Software II},
  publisher = 	{Escuela Superior de Informática, Universidad de Castilla-La Mancha},
  address = 	 {Ciudad Real, Spain}
}

@Book{maddison,
  title={Information system methodologies},
  author={Maddison, Richard N and Baker, GJ},
  year={1983},
  publisher={Wiley}
}

@Misc{scrumFrame,
  title = 	 {Quick Success with Agile “Scrum” Transformation},
  howpublished = {\url{http://www.digitalsaber.com/quick-success-with-agile-scrum-transformation}},
  year = 	 {2013}
}

@Misc{causasTDAH,
  title = 	 {Causas del {TDAH}},
  howpublished = {\url{http://www.feaadah.org/es/sobre-el-tdah/causas.htm}},
  year = 	 {2013},
  note = 	 {Federación Española de Asociaciones de Ayuda al Déficit de Atención e Hiperactividad. Retrieved November 10, 2013}
}

@Misc{adanaFund,
  title = 	 {Fundación Adana},
  howpublished = {\url{www.fundacionadana.org}},
  year = 	 {2009},
  note = 	 {{ADANA}, Fundación privada sin ánimo de lucro . Retrieved July 10, 2014}
}

@Article{consensoGEITDAH,
  title={Consenso del GEITDAH sobre el trastorno por d{\'e}ficit de atenci{\'o}n/hiperactividad},
  author={Monta{\~n}{\'e}s-Rada, Francisco and Gastaminza-P{\'e}rez, Xavier and Catal{\'a}, Miguel A and Ruiz-Sanz, Francisco and Ruiz-L{\'a}zaro, Pedro M and Herreros-Rodr{\'\i}guez, {\'O}scar and Garc{\'\i}a-Giral, Marta and Ortiz-Guerra, Juan and Alda-D{\'\i}ez, Jos{\'e} A and Mojarro-Pr{\'a}xedes, Dolores and others},
  journal={Rev Neurol},
  volume={51},
  pages={633--7},
  year={2010}
}

@Misc{economiafichas,
  title = 	 {Economía de Fichas: Como convertirlo en un sistema eficaz para modificar la conducta},
  howpublished = {\url{http://www.fundacioncadah.org/web/articulo/tdah-estrategias-para-la-conducta-economia-de-fichas-como-} \url{convertirlo-en-un-sistema-eficaz-para-modificar-la-conducta.html}},
  year = 	 {2004},
  note = 	 {Fundación CADAH. Retrieved November 21, 2013}
}

@Misc{sdkAndroid,
  author = 	 {Google Inc.},
  title = 	 {Android Studio},
  howpublished = {\url{developer.android.com/sdk/intalling/studio.html}},
  year = 	 {2014},
  note = 	 {Página oficial del SDK. Retrieved Novemver, 2013}
}

@Misc{workbench,
  author = 	 {Oracle},
  title = 	 {MySQL Workbench},
  howpublished = {\url{http://www.mysql.com/products/workbench/}},
  year = 	 {2014},
  note = 	 {Página oficial de la herramienta.}
}

@Misc{jdbc,
  author = 	 {Oracle},
  title = 	 {Conector JDBC MySQL},
  howpublished = {\url{http://dev.mysql.com/doc/connector-j/en/index.html}},
  year = 	 {2014},
  note = 	 {Página oficial de la herramienta.}
}


@Misc{bitbu,
  author = {Atlassian},
  title = 	 {Bitbucket},
  howpublished = {\url{www.bitbucket.org}},
  year = 	 {2014},
  note = 	 {Página Oficial. Retrieved November 1,2013}
}

@Misc{scrum,
  title = 	 {¿{Q}ué es Scrum?},
  author = {{P}royectosagiles.org},
  howpublished = {\url{http://www.proyectosagiles.org/que-es-scrum}},
  note = 	 {Retrieved January 13, 2014}
}

@Misc{metAgil,
  author = 	 	 {Pekka Abrahamsson, Outi Salo, Jussi Ronkainen and Juhani Warsta},
  title = 	 	 {Agile Software Development Methods: Review and analysis},
  year = 	 	 {2013},
}

@Misc{texmaker,
  title = 	 {Página oficial de la herramienta Texmaker},
  howpublished = {\url{http://www.xm1math.net/texmaker}},
  year = 	 {2003},
  note = {Retrieved September 24, 2013}
}

@Misc{fundamentosAndroid,
  title = 	 {Fundamentos de aplicaciones android},
  howpublished = {\url{developer.android.com/intl/es/guide/components/fundamentals.html}},
  author = {Android}
}

@Misc{fragmentosAndroid,
  title = 	 {Fragments de android},
  howpublished = {\url{developer.android.com/intl/es/guide/components/fragments.html}},
  author = {Android}
}

@Article{tratamientoPsicoeducativo,
  title={Tratamiento psicoeducativo},
  author={Gonz{\'a}lez Lajas, J. },
  journal = {ADOLESCERE, Revista de Formación Continuada de la {\acf{SEMA}}},
  note = {Simposio: El adolescente con TDAH, XXII Congreso de la {\acs{SEMA}}},
  month = {Mayo},  
  year={2014}
}

@Article{tratamientoFarmacologico,
  title={Tratamiento farmacol{\'o}gico},
  author={Rivero, J Casas and Alzola, F Guerrero},
  journal = {ADOLESCERE, Revista de Formación Continuada de la {\acf{SEMA}}},
  note = {Simposio: El adolescente con TDAH, XXII Congreso de la {\acs{SEMA}}},
  month = {Mayo},  
  year={2014}
}

@Article{estudioTDAH,
  title={Eficacia de un programa multicomponente de terapia cognitivo-conductual para el tratamiento de ni{\~n}os chilenos con trastorno por d{\'e}ficit de atenci{\'o}n con hiperactividad (TDAH)},
  author={Pizarro, Adonay and Valenzuela, Carlos},
  journal={Revista SOPNIA},
  volume={16},
  pages={12--18},
  year={2005},
  publisher={MEPSA}
}

@Article{revisionTratamientoTDAH,
  title={El tratamiento cognitivo en ni{\~n}os con trastorno por d{\'e}ficit de atenci{\'o}n con hiperactividad (TDAH): revisi{\'o}n y nuevas aportaciones},
  author={Orjales Villar, I.},
  journal={Anuario de Psicolog{\'\i}a Cl{\'\i}nica y de la Salud},
  volume={3},
  pages={19--30},
  year={2007}
}

@Misc{defPsicopedagogia,
  title = 	 {Definiciones de psicopedagogía},
  howpublished = {\url{psicopedagogia.com/definicion/psicopedagogia}},
  author = {Psicopedagogía.com},
  note = 	 {Retrieved December 16, 2013}
}
@Article{TFGatencion,
  title={La atenci{\'o}n a los ni{\~n}os con TDA/H en la etapa de Educaci{\'o}n Primaria},
  author={Torres Guill{\'e}n, Margarita and others},
  year={2014}
}

@Misc{lopd,
  title={15/1999, de 13 de diciembre, de Protecci{\'o}n de Datos de Car{\'a}cter Personal. de Protecci{\'o}n de Datos (LOPD)(BOE n{\textordmasculine} 298, 14-Dic-1999)},
  author={Org{\'a}nica, Ley}
}
